改個新名俾啲黑警啦

叫佢地做狗又侮辱左狗
叫黑警都仲係當佢地係人
最好兩個字, 有咩建議?

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

藍魔

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推